叫人返娘家嘅人都唔配做高登仔

高登仔嘅精神就係 創新唔守舊 ,敢做 ,行動力高， 理性 數據分析，唔妥你就開你波

是其是 非其非

而家lihk 又快又多post , 少5毛, function 好過高登apps

點解要我 walk back 用舊高登apps

時代會改變 , 科技會進步， 所有叫人返娘家都係d 跟唔切時代巨輪人 絕對唔配做高登仔

就好似岩岩發明電視時， 你叫人聽收音機

出彩色電視時 你叫人繼續睇黑白